莫雷拉騎師王零分討厭區

正𨶙樣

閪拉

新正頭殺阿公阿婆d 生果金

呢場冇win會點

馬場有個大仆街

第四

佢個名叫莫雷拉

累屎人

次次都第四，屌佢老母

假馬

西拉呢手馬0分勁定係Ekids會考加埋5分勁

當家

莫雷拉又累到司機要俾人屌了

公公婆婆開始一車車運走

傻西先信佢

十場零分

今場跑第幾呀 聽到樓下個呀叔叫得好大聱

四甲不入

十一場零分

勁到